昨日屯西地下屌爆個黃衫四眼呀叔

大概6點45 有個黃衫四眼呀叔 戴無線耳機
無啦啦指住人群大嗌: 你地班垃圾 係到搞事！
之後5秒內 就過百人圍撚住佢屌
幾百個人圍住佢嗌佢 雞蟲！

之後佢係咁叫人 打佢。
但冇人郁佢 佢就係咁鳩走 想整啲身體碰撞 都係事敗
最後比人屌到走

歷時不足一分鐘 就事敗
望住佢個樣 由原本好神氣 唔夠幾秒就比人屌到 落水狗咁好撚正
真係好撚正！

有冇人有琴日康文署廢老打人 & 警犬護送上的士既片? 我睇番琴日蘋果同立場既片搵唔到證據
希望有人可以幫手搵搵, 想試下send去廉政公署

橙衫先係

應該要打佢 反正係佢自己要求

假設順應要求而打佢會否犯法？